屌你老味，已經有影帝同碧基俾包皮爆到變傻閪個畫面

屌你老母朗奴高文係咪同影帝做過愛

小花半場頭DUPDUP個樣

想快d睇到
最衰尼馬出唔到
想睇佢係魯營入波剷草

樓主有冇買psg贏 等你請食飯🥺

樓主幾時出場

客勝有四倍，啲錢真係易執

出佢或者波斯尼亞派路代影帝仲有得傾，而家冇啦

馬會斑精算師算唔算係輕度弱智

認真馬會幾時請我

想轉會做利迷

快？

要入紙

點解唔出m28

1分鐘已經平安鐘

要問高文

你咪輕度 冇理由唔請你喎

佢話我pass唔到個test

你輕度做利迷都要入紙？

可能家陣唔收輕度

因為利迷多數中度

EZ